[強烈建議] 自制"國徽" 做盾牌

中聯辦咁鐘意保護國徽，如果我哋淘寶/自制國徽做盾牌，有冇得諗。我知克狗一定照打，但一定要俾國際/所有記者影到。影低香港克狗失控肆意踐踏一國兩制嘅底線嘅暴行，再做文宣！

國旗做披風

6月個陣都講左要咁

示意圖

Captain China

推

推！

最好用支連扮嗰個

前線十個咁嘅盾
諗到就想笑

貼係啲盾牌上面！

企前線個個變哂中國隊長